葵興地鐵站附近有咩好食？

應該算係美食台終極難題

真心冇一間食完想返轉頭

行去葵芳算啦

有間新開係商場底層 可以去試下

食乜？

西餐

葵廣好多野食

KC100

光輝圍？

M記，唐記

有咩店介紹？同埋係咪weekend全部唔開？

食到厭

行去光輝圍 大把野食

地鐵站行過去十分鐘架喎，夠行去葵芳仲多嘢揀

行5分鐘都厭多
重要行10分鐘
真心想知點行

美心

呢間MX又貴又唔好食

我廢老妹下妹下行

狗也不屌 舊嗰間好好多

排排座？

八方雲集，之前有外帶爭鮮，但執左

爭鮮都執得，呢個地區真係幾唔掂

行去石籬
碟頭飯廿幾到三十幾已經好飽

工廠嗰邊嗰間紅日茶餐廳千其咪撚食 難食到呢

紅日伏撚到仆街！ 屌佢老母 又貴又難食
仲衰撚過啲傳統工廈食堂

好掛住排排座

食左好多年

個老細同員工都應該認得我

我食屎都無咁嬲

咁行去光輝圍近啲喎

深深感受到巴打你對呢間嘢嘅痛恨

咁點解唔去葵芳

利申住左咁耐葵興都冇嘢食

光輝圍或者工業區吧啦

係啲位迫啲，其他都好好，舊老闆係咪去第二個位再開過？

發展得超慢嘅地區，工廠翻新搞幾年都係得門面一兩棟好少少，食店商場欠奉，個新葵興商場交俾地港鐵改建一定有聲有色好多

原住民都冇推介，我死心了

瑞士咖啡室

仲有就係地鐵站萬寧對面嘅垃圾商場做咩唔執柒咗佢，幾十年黎只係去過間機舖打機，其他店都廢到無倫

雖然都要行少少，
但都已經係唔錯嘅選擇

真心廢 個新葵興商場

以前有大排檔，執埋😭

妹記?

以前夜晚果到好旺架都算

點睇金沙

咩位置？

穆斯林

地鐵站萬寧對面個商場仔點睇？

唐記算最高質

米屋米線 好撚正 同金莎都ok

地鐵站出口強記啲牛肉球同魚旦

果個係葵芳喎

有冇好坐茶記？

逢星期日翻工係工廠區諗食乜真係好慘 乜都無開 一係要行出去葵興/石籬先有野食

冇,以前係葵興圖書館溫書個時都會特登走去葵芳食飯

珍寶蒜蓉汁既飯

好好食堂

米屋 但米屋最唔得反而係米線...

早餐午餐各食過一次之後永久blacklist
真係屎嚟架喎

仲有想問下光輝圍有邊間推介
唔係759下嘛

呢間麻麻咋喎

最近J緊石籬埋街坊小店
好平又好屌

嘉寶小食

巴打食開屎？

嘉寶
仲有1蚊三寶

新開個間唐記（原先爭鮮）個個位行入去個商場 就有好多野食
有間野個奶醬多超好食

睇落唔錯
多謝推介

海南少爺

和藏

係平不過唔好食
同埋睇到D油嘅顏色 朕味 同間舖嘅衛生環境真係搵命搏
食少D為妙

食左兩年都係得。m記 mx 爭鮮 瑞士

入面果三間都過得去
不過晏晝超多人
D位太窄 坐得好唔舒服

我開頭仲以為葵興都開咗間

好慘

附近有個葵芳地鐵站，對面有個葵涌廣場，入面有好多嘢食

有間33蚊個碟頭飯加野飲
加5蚊再加多個湯
幾好屌啦

留返比D MK 偽韓去算啦

間越南野果個位

屌你咪撚伏人啦
呢間垃圾到狗也不屌
以前排排座好食好多

呢間同隔籬嗰間都係你想平就食啦
想好食就唔好了
啲油都唔知炸左幾多次
食件茄子就知

會去光輝圍就食奶茶咖啡室啦

識嘢
雖然呢排天氣熱，不過都係寧願行上去食

咩位置

呢間唔係執左啦咩

有口福嘅生牛河，銀座嘅24蚊碟頭，金輝嘅豬扒同牛扒
和合宜道仲有間熟食市場，聽日去試下先

未
今朝先去食完

算附近嗎？

不如直接附近有個荃灣地鐵站算啦

搭地鐵走啦，葵興無嘢食架！

老闆話抖幾個月再係同區搵舖位開

係咪呀
依家嗰間食過一次真係食到屌左一聲

真係好一般

呢間野有時我都會去下 貪佢夠平又易搵位
野食真係一般架啦
仲有如果大熱天時去 坐出面冇冷氣你都咪話唔爽

已經好過周圍個d 40up
價錢完勝

之前係葵興返工都有食，原來執左

其實工廠區仲有間Coco701都算OK, 但冇理由日日去cafe當食晏
舊時仲有間soulmate不過好可惜已經執左

光輝圍龍川

竟然無人講強記

葵興啊

其實葵興都有好多嘢食喎...有冇試過地鐵站對面果間機舖地下果幾間食? (雖然啲位好逼又污糟...e.g. b420)
又或者去食斜路頭新開果間金沙 (我食上面果間原金沙多因為啲廚師有水準啲), 兩間同一個老細
另外大連排道有間海南餐廳都OK 係貴啲...瑞士對面又有間要上樓嘅米線舖都OK

海南我覺得又貴又普通

有時會行過埋林士德去食拉麵
但一來一回真係幾遠

地鐵站果幾間同米屋米線都有人提過晒喇
新開果間金沙 我有次入去坐低咗
望望個餐牌價錢 再望望對面條友碟嘢
就起返身走咗
就當我有成見啦 但果間點睇都稱唔上好食/抵食吧

係呀茶餐廳碟頭飯囉...但中午時間成日爆場...
夾硬行去光輝圍都可以有正嘢食架 海星燒味唔錯

元祖虎

滿足食堂

留名 係果頭返工表示係食物沙漠

最近都要光輝圍 但都係麻麻 倒不如行去興芳街

光輝圍間上海野大家點睇

過兩日去試下

嘉寶小食嘅蜜糖芥末菠蘿牛堡不過舖面真係好細 得兩張枱 而且位置偏僻咗啲

發記
食到悶

有冇位置？想買外賣食

嘉寶大廈地下 護老院旁邊

多謝推介，但我活動範圍係地鐵站一帶，嘉寶大廈有啲遠，不過點都會搵日過去試下

個泰式辣蝦堡好撚正,薯條落淮鹽
不過有次食牛堡啲牛肉唔熟

嘉寶個塊牛真係好好食 性價比高既漢堡bell店

錦上路西鐵站附近有咩好食好似仲難答

同地鐵站好有距離喎
話說有咩值得一試，
之前食吉列豬炒蛋有少少失望

我好鐘意食漢堡bell架

莫非係童年回憶？

kcc backyard 冇人講

新嘢黎？

唔止好一般喇，直情難食

合興隆

執柒左

上菜速度慢 野食一般 唔值得食

好吸引喎

地鐵站行去光輝圍行禾塘咀街其實5分鐘咋
地鐵站只得山崎同唐記有野食

光輝圍嘅話
上海瀧川下午茶好抵食 花生湯底 桂花糕 紅豆沙餅都正
奶茶咖啡就下午茶好廢同午餐麻麻 早餐好食 係杯茶好飲
發記廚房就性價比之選 野食一般般 但好平
兄弟就午餐有埋湯 正正常常
759無左會員8折狗也不屌
永樂好多人 燒味係好食 不過好撚貴
嘉寶小食就食頭一兩次好正 其實好膩又整到周圍係汁
牛腩肚河去星展對面苑記會好過瀧川隔離個間 不過佐敦分店好食好多
三寶一定係近蛇舖個間買 但裝完修無1蚊1件了 而家5蚊3件 尖椒好正 記撚住！！近七仔個間好撚好撚難食係比狗食
八方個邊商場巷仔行入去有間外婆酸辣粉都唔錯 而且態度好好
另外貴少少中銀隔離有間串燒屋 初初開張ok而家唔知

Ps係呢邊返左3年工

希望舊老細搵個大少少嘅地方開，唔好咁迫啦

專業食評

沙漠綠洲

幾時嘅事

行過去貿易之都食m記算啦

根本垃撚柒鳩垃

未食過 見佢好似係後生搞既餐廳

光輝圍大撚把野食喎
去林士德果面又有金潮

淨講工業區的話得米屋同開左唔係好耐間cafe係好食 南北就正常唔伏 其他都係垃圾

間cafe叫咩名？

kcc紫鶴

地鐵站對面有條巷
幾間餐廳 上海麵 西餐 花茶乜都有
洗乜行去光輝圍啊

瀧川同外婆酸辣粉都唔錯。外婆隔離有間越南小店，有陣時都會幫襯下

有西餐咩原來